有冇試過請sick leave 過大海賭雞叫錢？

去深圳人民醫院賭啦垃狗

賭雞叫錢?

拎深圳人民醫院張醫生紙會更有說服力

賭雞叫錢咩玩法？

輸咗無得屌閪

賭雞,輸咗俾隻雞人
叫錢,一開聲就有錢
我都想賭雞叫錢,輸隻雞俾人